記低所有懲罰罷課學生既學校, 然後逐間清算!!!!!

屌你老母人地帶gear番學抗議又唔得
帶口罩又唔得, 罷課又唔得
仲要有狗圍學校??
你圍ok 咪一齊圍囉

你老母我地拆得黨鐵就邊撚度都拆得
星期一至五可能冇咁多人
星期六日冇人係度都同你照拆, 到時幫佢地強制罷課

1

2

拆學校
麻包袋

搵人去學校停車場塞死氣喉

屌佢老母記大過, 送名單?
屌你老母警車圍學校??
想用恐懼支配學生???

5

仲有冇家長會放仔女去呢d咁既學校
小朋友係咁既學校勁唔安全 有咩事就推小朋友去死

推